[真黃牛]放林媽媽見面會門票，只收少量車馬費

全港得150張，計埋建制派內部認購
實抽可能得唔夠100張
所以777＄ 港幣起跳，價高者得

1800灣仔面交

延伸閱讀

今晚唔一定要勇武 任何人都可以去
你放工經過可以去
係time square食完飯可以去
附近街坊都可以去
唔使set RB 唔使衝
但就係要話俾政府聽

你要玩呢啲公關show 我就唔會俾你好過

最後搞到警察出tg就好睇
但我敢保證政府為咗面子
一定唔會俾呢件事發生
林鄭一走 我地都走
唔好留戀街頭戰又同警察對峙

做到真真正正嘅對撚準個政權！

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

推